（突發）大家唔好比佢停啊

雖然聯署已經超過10萬，但係國會辯論唔係必然的，你的每一個簽名對於反映民意仍然十分重要。
BNO變BC，退中國藉，係我地唔洗入新疆式集中營的唯一希望
香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

步驟：1.自己簽 2.收確認電郵 3.幫加家中中老年BNO簽埋（填他們的電郵）4. 協助他們確認電郵 5.轉發給朋友，尤其是在英國讀書有朋友的6. 轉發至Reddit, Teitter , FB加上 #StandWithHK #HKExit #Chinazi #FreeHK

快！！！BNO平權是香港人最大的保障！！！